law友分享下各間firm既文化

D記幾多靚女

中小型firm - 閪都仆街

閪在workload文化定人？
d同事都叫我三思架啦 不過依家公司又做到悶悶地

識做一定做in house

Law友連登仔閒閒地都city firm起薪45k啦
仲同你討論local firm